究竟咩人先會改名做朴寶劍

當朴寶劍遇上防彈少年團
矛盾之爭

防彈姐 姐係唔防劍啦

撞埋一齊變BIGBANG

唔洗用劍嘅，用愛膚堅啦

肥絲大姐

姐姐雞煲

即唔係讀 「唧」咩

金正恩如果睇到呢個post可能會心諗你班南泡仔係咪個個都係老母比狗屌完先生得出咁鳩白痴。有得統一都咪撚統算

姐姐姐 姐姐姐姐姐姐？

韓文變中文全撚部都弱智嫁啦